點解咁多動物可以連皮食,但牛皮就唔得?

食得既有
羊皮 雞皮 鴨皮 鵝皮 豬皮 田雞皮
點解得牛皮唔食得?

因為牛皮要黎整燈籠

唔好食字住
正經講點解牛皮就唔放得入口

因為牛皮燈籠

因為比起食更有用處

因為牛皮癬

樓豬平時食開銀包?

膠紙

我係問 唔識試食

食開人皮

因為牛皮用黎證皮革賣貴幾十倍。

食開椰汁炸豬扒

紅酒燴牛尾 咪有皮食

多寄生蟲?

硬